前線手足賽後感

《晦氣說話注意》
老老豆豆今日和理非嘅心態真係有啲問題
黨鐵封撚晒 班狗又不停衝
前線仲要唔夠人同物資
前線手足明知根本唔夠班狗做
但係為咗填補缺口同拖延時間比和理非走
決定老閪都要留守到和理非散晒先退
但係現場和理非完全無危機意識
多數喺到閒聊散步影相打卡
現場斷晒Telegram
要口傳訊息先可以流通
但係班和理非完全唔肯幫手傳
令到其他手足要一路跑一路嗌
班狗到咗 前線手足係咁嗌行快啲都唔肯
嗌撚到仆街先願意加快兩三步
係要班狗衝先肯跑嘅
然後勇武就夾咗喺班狗同和理非中間
Set roadblock, run, repeat
終於捱到和理非走晒
然後就到勇武跑 中環跑到銅鑼灣
孭住成身gear跑到傻咗
到咗銅鑼灣後比狗四面包抄
又要再打過 仲有一班手足比人拉
喂大佬啊 時間真係好寶貴㗎
你行快一步已經死少一個前線手足啦
即使唔上前線 起碼都做定作戰嘅心理準備啊
呢場運動 勇武同和理非缺一不可
勇武可以為咗和理非而作出改變
亦希望和理非可以為勇武而改善啦
利申：以上內容皆為本人夢境

係，我認同好多人無危機意識，佢地唔知道要面對啲乜嘢
甚至即刻變左偽前線，食花生又錫身
要解釋、解釋、解釋

前線家人之前都講過
咩位都係要準備好心態
企疏d 提高警覺
但好似每次都發生

辛苦了手足!

你地有冇打爛中環站

想知點解搞地鐵

其實你地唔搞地鐵班狗唔會行動

你知唔知係班狗推先架 ? 445 話要提早完結

條友平行時空

身為和理非既我認同，單拖出黎行，6:00仲係中環，見好多和理非唔肯跑快d, 為犧牲左既前線心酸。

琴日行完出中環向上環走，見到中環果邊有人跑過黎，我附近D和理非個個即刻跑，後尾其實冇事仲比人話唔洗咁急會人踩人
另外你地知唔知到底咩人搞中環站閘機？

其實係因為你地係地鐵引戰

睇哂全程先再講啦你

留名睇樓主比人話分化撚
btw意識真係好重要 唔好再當出嚟玩咁啦

分化撚黎唔使理佢

不如你睇返條時間線先再講嘢啦

好似要當面 面對面見到狗先識驚先知要走
害撚死人 又要顧多個

一早係中環站鳩拉人啦 條友平行時空出來

你地冇啦啦噴售票機 玩雷射 搞到狗捉人
你地再搞出口 結果一發不可收拾

算啦 部分和理非仲未進化到
辛苦手足

你咪撚戇鳩啦 班狗要搞你咩藉口佢都講得出架啦屌你

遊行有人叫前面行快幾步
我同好幾個遊行既都幫手嗌
屌你老味有個著住全身黑衫既肥婆 我燥撚到差d想屌9佢

佢係咁話唔好恐慌呀 呢度咁迫跑起黎踩死人架
叫前面行快幾步就恐慌 又唔撚係跑 傻撚左個鼻？
同埋我相信後面叫行快d一定有佢地既原因

又引到個分化撚出黎

就係你出post 抺黑勇武

請善用起底功能

勇武派有佢地自己做法btw我唔知佢係咪真手足
你係和理非既集會一完你又唔走 企係到食花生？

到今日仲覺得自己好和平唔會有事，咪俾佢哋自己試下囉，下次唔好浪費勇武力量係呢啲隊伍度。

好多和理非重以為自己行得正企得正唔會被拉

我好希望前線唔好再引戰受挑釁

哇屌 做乜鳩

同意樓主
不過以後見和理非食花生太耐, 唔需要理佢地, 當佢地街坊就得
勇武自己為自己打算下, 唔好因留守太耐而有危險

依家係被挑釁 依條女做乜鳩啊

好多次 都有不反啦
班狗咪又係照圍捕 4點幾已經周圍有狗 點解呀？？？因為佢有心引戰圍捕呀
唔好以為咩都唔做佢就唔搞你啦 三個月喇 唔好咁天真啦

依家行街著黑衫講句野都比人拉 屌佢老味仲咁天真嬌

唔好理佢啦..善用起底功能
我當佢唔係3毛，出面好多post解釋左今日發生咩事又可以唔撚睇。咁我唯有當佢弱智

啲仆街危機意識低

我淨係想講我今日感受
好多和理非唔知咩事
就係因為你地搞地鐵站
結果不堪入目

唉 佢唔藍都變殘

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

我覺得搞閘機嘅根本係鬼

辛苦手足，多謝你地

希望d和理非要走快d走,不過勇武有時見到叫唔郁都要走勇武點都少人過和理非,
需家大圍捕都要保留下實力

我都希望係
唔想前線畀仇恨支配

前線不知幾撚理智 食屎啦你

真 責任唔使過分孭上身 珍惜前線 和理非無gear係走佬混入人群最好防具 和理非要學識極快閃人 勇武先會放心走

我黑心d同mean d都係咁話
其實做得勇武就要預咗有損兵折將出現
前線手足同勇武係十分稀少
應該考慮優先保護
和理非反而多的是
唔值得為咗和理非而犧牲
我明白和勇不分
但盡咗責任傳達個訊息就ok
唔需要吓吓要確保和理非走哂先走而犧牲勇武

衰啲都要講句，下次直接走啦
和理非拉番去都係坐48小時放番出黎，仲要今日係有不反對通知書
比佢地受下先知咩事
唔係都只係隔岸觀火，一啲危機感都冇

班仆街女 最鍾意熱褲打卡扮民主女神架啦 要話俾身邊啲fd知我係好關心政治

因為好多人係真係以為和理非好似818咁，之前話去請願唔係示威，所以佢地根本冇心理準備見好多口罩都冇

對比法國，我覺得我地要再升級

理智就唔會明知上面仲有咁多人都唔忍下手搞出口

講真，前線最緊要保障自己先，果啲唔係戰力既和理非由得佢

總結 勇武手足絕力攪救 和理非心態仍要進化

下次顧左自己先
你睇吓又有人屌你搞事
吃力不討好

有咩問題，又唔係殺人，屌你老母我地死左幾多手足？雙位數拉垃圾左膠

呢啲就係連登仔口中的核彈都唔割

其實哥啲成日割蓆嘅和理非真係講多句都嘥氣 以為今時今日和平仲有用 一有野搞就潔癖 其實成個運動最有用係前線嘅勇武 冇佢地邊會捱到今日

P.S. 和理非 今日係中環一直行去到銅鑼灣都見到有手足set rb. 見住啲手足一直叫我地走 好想幫手但冇gear留低只係累贅 真心寧願你地放棄我地班和理非

感激前線 永不割蓆

老老實實, 我覺得真係前線唔會咁上黎話手足, 如果判斷完個形勢真係唔妥既好應該走而唔係話後面唔走所以我都唔走
我作為和理非點解4點半出晒消息1645清場都仲上多轉美領, 就係因為果度仲有幾千人呀
而果堆人既心態都係人數就係一切, 前線手足不如試下信我地一次, 人多袋又冇GEAR驚乜拉驚咩搜身抄牌
利申: 冇屌過前線, 你地做得好
利申2: 如果冇出事我都唔會退落黎做和理非

你係咪on9

我都係和理非，不過黑心啲講句，真係要比多啲鏡頭係黑警打和理非。

五毛一隻

五毛兩隻

五毛第三隻

引你老母個戰咩

和理非無gear 只要緊急時(癲狗人數眾多又發哂癲) 唔好出聲挑釁，班癲狗最多只會不停兇走你

前線勇武好珍貴，香港人好珍惜唔好浪費，請唔駛擔心和理非安危，比起和理非，香港人更擔心你哋安全唔想你哋被捕一個也不能少，下次請走先

結果都係同一隻

我淨係見到星期六沙田一大班人圍住五隻狗，但都救唔到個比狗拖緊入控制室既男仔

有啲人 唔食過棍唔知黑警有幾黑

咪有佢哋長大試下囉

#懦弱友得把口

樓主辛苦哂

辛苦哂前線手足

因為今日好多和理非都想好似818和平散
唔想spin 走晒主題

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

多謝你地 下次一齊走先 唔好等殿後 危機感呢樣野要逼出黎

其實有啲前線手足都不斷話守唔過
會被後面嘅和理非害死
雖然講就咁講啫
一班手足都係乖乖等到無人先肯走

其實我想講，如果由被捕角度睇
依家個玩家應該係由和理非保護勇武/前線

因為和理非無gear, 就算俾狗撚都好大機會無事，被拉亦未必告得入，和理非仲要佔九成人以上

相反勇武人太少，拉一個少一個，你地又全部full gear 一早set左roadblock就融入大隊，收好gear，極速離開現場/港島

推
呢家係打緊仗
和理非都要有危機感呀

地鐵有狗拉人打人
為咗唔俾佢地有機會由附近岀口上地面先至會塞党鐵站嘅岀口
利申發夢喺現場

同一條友黎ga

邊個屌勇武邊個就係鬼

樓主 多謝你
記得如果餓出聲

條友根本on9,我真係想知點解唔搞黨鐵

聽聞係係警方話有人用雷射筆，拉左3人先開始

狗講你都信？on9完未

同意

勇武唔好成日想住救和理非, 要自救. 班人打卡影相, 就係覺得自己唔會比人拉, 拉左都無事. 咁你地咪由佢. 佢地比人打一身, 分分鐘以後變勇武.

有時唔駛咁錫佢地, 多D保護自己啦.

啱，人數就是一切。

一早講咗 佢夠薑咪美領館放題囉

我唔會話今鋪勇武白做。但可改善。下次唔需太大愛。

岩呀，比佢去新屋嶺打卡

又話兄弟爬山
依家和理非又變左懦弱友
成日話勇武保護和理非, 依家轉下心態前線做完野混入人群先比冇GEAR既頂下又得唔得?

呢幾日都幾多和理非出事........

同意 咁樣做嘅話 前線可以完全零被捕退場
和理非留到最後反而好安全

同意，唔想見到咁多手足被拉
（利申都係和理非）
有時見到啲人關鍵時刻，重慢慢走、行街咁款真係燥燥地
唔完美，大家都要改善
今日辛苦晒大家🙌🏻🙌🏻❤️❤️

呢啲諗法，如果真係打仗 死得。

幾時都係保存實力至上啦。

和理非百九幾萬個 vs 你哋有1000人已經好好。

明白呀手足 今日我金鐘之後 都一齊同你地一齊！

只岩用和理非主場既集會

其實唔洗幫和理非撤退
大家搞錯左一樣野
和理非個存在本來就係刷人數等佢拉唔晒
唔洗多 一千幾百佢就算包圍都要有顧慮
如果佢無顧慮 好似想殺晒所有人咁
咁諗下點解無人還手

和理非出黎本身就係靠人數做虛假既肉盾
今日如果全部都唔走未必係咁既環境
勇武人數有限
和理非多多都是
睇fb 大把frd 出完去返屋企繼續打機食飯
你問下自己值唔值做呢樣野
唔好再分勇武定和理非應該要做啲咩野
所有人都應該優先為自己生命負責
自己都搞唔掂就唔好諗住救人
試下諗 因為救人而比人拉既你 可能只係救左啲打卡友 到底值唔值

你都cls

hello madam
做咩叫自己做狗

真係見到落單和理非比狗咬嘅，勇武先出手，如果唔係而家應該調返轉之前嘅位置，勇武set好防線後即閃，由和理非作掩護，又或者勇武完成想做嘅目的後即閃，和理非見有勇武反方向走嘅，只要無大叫一齊走嘅，和理非繼續向前行就可以好輕鬆咁作掩護

btw 我嗰邊一路爆磚一路有人傳有狗過嚟
但我去問佢有幾多狗軍裝定防暴
就耍手擰頭 下唔知喎後面一路傳上嚟
佢仲要一路大聲叫有狗 一路跑過嚟
兩個full gear
講咗幾撚多次要冷靜啲

然後我跑去佢過嚟嗰方向問其他人
先知係有狗車經過駛走咗

傳任何消息之前 問多幾句唔好用好耐時間

講真, 果D街坊驚閪咩, 我好多時換走件黑衫都留低撚狗
相反, 佢越抄得多人牌, 之前比人抄既反而越安全呀

屌你啦 班狗唔係到呀 世界和平Tim 呀

屌夠未？
你咁叻又做左啲咩咁巴閉？
依家係啲狗搞到冇得和平散呀
又入勇武數？

If not us, who?
我相信出得嚟嘅都有呢個諗法
只係前線手足行得比較前

唔係用好耐時間 自膠咗sor

唔好英雄主義
到最後坐監個個係你
你唔係知名人士
人地只會記得你一瞬間 唔會記你一世
每個人後果都只能夠自己負責

班狗發矛係地鐵站捉人先架你知唔知呀

明明6月果陣 大家都係咁諗...唔通我記錯？和理非保護勇武 等佢地可以退場 無gear路人款係你地最好防具 講明先和理非主場先岩用

伸利先唔係分化
但係點解要咁一廂情願護住D和理非?
有部份和理非明知依家班狗係唔係都拉
但仲某程度上抱住種天真唔識保護自己GE心態上街.
遇到不公平對待仲流於口頭上講幾句黑社會,黑警等等.
功利D咁講,勇武少和理非多.
當和理非確切感受到前線手足被捕GE感受,和理非先會更投入呢場抗爭.
而且和理非同勇武手足付出的成本都好唔同.

食撚屎啦用吓豬腦
躝返你老母條閪生活啦柒頭皮

發夢九噏中：
“不如搞個眾籌買粒紙蛋搞掂林奠“
唔使搞咁撚多嘢，咩612基金，咩3d香港自由女神，咩飯卷，裝備等等，不如將啲錢主力去搵啲“非我族類“（唔建議搵南啞仔）嘅追擊手搞撚掂林奠好過啦，鍾意嘅清算埋狗狗都可以，最緊要夠錢，大吉利是真係拉九到嘅，有足夠安家費大撚把專業軍人肯做，又有錢收可以寄返老家，坐監又包食包住，所以一定唔會篤灰，不過唔知有無人可以搭到路啫。我覺得呢個方法真係最好，唔需要再有手足送頭，受傷，做到真正嘅不受傷，不被捕，大家點睇？

中國是比蘇聯還危險的”邪惡帝國“

我代大家多謝你地

不過我明和理非諗緊咩

佢地街坊look 參與合法集會 唔覺得要驚popo

你地下次full gear既走先 和理非唔走唔洗保護

和理非 拉唔晒 少100 個和理非 我都唔想勇武少一個

再講白d 佢地眼中 狗要拉係拉你地 佢地唔會有事
唔好一廂情願救人

唔止今次

極同意

唔好再捉鬼，前線做嘢有佢地嘅理由，前線不知幾有理智，睇多啲post睇下人地做事嘅理由唔該曬

up

yes 勇武既作用係快速行動 做完要即走 唔洗顧慮和理非 希望前線睇到

冇諗過和平集會 有不反對通知書
黑警都可以提早Ban 仲要封站
個個都以為今日去美領會好安全
啲狗會唔搞大家
點知每次都係班狗仆街

其實和理非活動勇武唔需要做任何野，gear都唔好上
一來告唔入
二來突顯黑警濫捕
黑警要亂拉人勇武都擋唔到，係銅鑼灣無啦啦拉人都得

正解 運動玩法要轉mode

和理非同勇武應該係互相利用既關係
唔係邊個保護邊個
勇武如果有心態想保護和理非，其實輸緊，自保已經夠忙，仲要保人
和理非想保護人就更加，時勢已經同67月唔同，諗掂自己先啦..

勇武留最後係唔合理

多謝前線付出

老老竇竇
不嬲都有句勇武為矛 和理非做盾
要走嗰陣齊gear前線風險同成本大倒不如轉場先
和理非大隊做盾慢慢撤

其實和理非唔等於無被打覺悟
就算被捕成本都低過勇武前線
利申今日單機和理非

Agger

平行時空不解釋瞓覺算，你都早抖啦

依家係勇武保護無辜既和理非免被克警毒打呀!
屌你

推

其實真係唔駛咁保護和理非
因為保護咗佢地未必知，唔知嘅問題係大家對件事嘅判斷嘅分歧會越嚟越大，慢慢會變平衡時空

另外就係有啲和理非見到set rb已經驚，反而嚇親咗佢地
又有另外一啲見你set rb反而會唔走

或許咁講，前幾個禮拜地區戰勇武護和理非可能有用，但今次咁多人可以由佢地自己散。

反而哨比較重要，雖然哨有時都幾受氣

實際做落又好難...叫勇武會被人屌散水 而且勇武心態上總係想留低 結果被捕嘅風險增加

要推推先 同 要改進

好多和理非以為今日羅咗不反對通知書，就可以全程無事

火我反而明

灣仔閘機我真係唔明，有無得解釋下，真心唔想平行時空

我唔知和理非係咪指著黑衫咩都冇帶的中後線？
如果係街坊look嗰班
冇背囊冇口罩甚至冇遮
狗係唔會理前線亦唔需要理

辛苦你啦

你訓著咗？
資訊係多到睇唔哂，但唔知唔好尻噏。

睇咩場合喇 今次和理非主場 唔洗勇武留最後 好易被狗咬

望啦屌你老母系

或者我講得清楚啲
我指應該要咁諗
唔係指現在情況係咁
如果雙方都有保護心態
你又攬住我
我又攬住你
結果就係攬埋一齊死
理想黎講
和理非要利用勇武推進
勇武要利用和理飛撒退

有目標先勇 當日冇目的就唔好戀戰
be water隨時散 因為係持久戰
今日冇結果 可能下星期需要你地既勇
唔好無謂送頭就得

其實唔洗太擔心和理非～ 和理非被打爆頭/受傷係拎光環 搏到國際同情～ 而且好多和理非係唔怕抄牌，告唔到d咩，得非法集結，d狗多數凶下你趕鴨仔趕你上行人路，咁會國際同情，因為打壓和平示威。因為本身民主國家遊行係唔需要不反對通知書～ 香港要申請已經係唔合理。
班黑警政府最主要係要拉勇武，因為一直以來勇武捨身係有團結同connect既作用，而且做到和理非唔敢做既抗爭行動，可以話係keep住個運動既溫度，所以政府先要拉晒勇武，等運動自己降溫瓦解～ 所以勇武先極度重要，所以勇武先唔可以被捕，唔洗為左保護和理非而送頭，和理非會/應該要照顧自己，勇武係應該係和理非掩護之下不受傷 不流血 不被捕，又或者可以幫手防黑社會，因為警黑合作，難追究。

由佢地被抄牌 下次就會識進步

我係呢個look 咩都無 我走果陣 唔跟勇武畀我既路線 我直接係防暴身邊行過

辛苦勇寶
成日好多街坊同和理非掛住食花生打卡，
好欣賞你地肯抽時間出尼，
但面對警察你地真係冇情講架。

有時真係嗌到聲沙求你地快d走，會受傷/俾人拉架
知唔知你地每分鐘既安全係用前線勇武既安全換取翻尼架
當大家叫冇gear既撤果陣可唔可以配合少少，一步一步冷靜快速撤離和理非係度勇武唔會放心架，你地體諒下前線既苦衷，配合下啦
最後，希望各位手足安全兄弟爬山

香港人欠勇武派實在太多啦, 邊個再屌勇武邊個就係鬼

佢地有自己諗法! 亦好尊重係地諗法! 不過佢地會緊張你地安全走多過自己囉！感謝前線!

推 畀前線睇到 傳開去 要捨得走 目標達成要即閃 走呀

same 行到去北角都冇事
前幾日太子警署喺前線前面巴士隔嚟
睇住佢射布袋彈
周圍走百掛下班狗喺邊度出
街坊真係唔需要手足擔心

no 勇武早走先最安全

的確要諗下
其叫完跑，差唔多時間唔理佢垛有冇跑
勇武都應該走人
因為比狗捉到你地個代價大好多
老實講，和理好多得個垃圾口罩，甚至連黑衫都唔係
佢地比狗捉到又點
頂多咪是但告條非法集會
但真係咁易入咩

想講割蓆既和理非言論不代表我
我好愛各位勇武巴打
從來都真心佩服你地
我上唔到前線 唔上拖累你地
但永不割蓆！！！

岩
和理非人多 唔怕抄身分證或者48個鐘

6月果陣已經係咁玩 唔知幾時變咗玩法 勇武變最後

最後兩句 可以再開po討論下 幾好
但實際上點運作有待商討

收皮啦

我地欠勇武太多

屌 你真係覺得就算冇呢件事佢地就唔會出黎咩？米撚傻啦

現實黎講，人一多，其實冇得搞

真心和理非而家都會諗住背後做野，只係唔會喺前線同黑警衝
出黎既殺傷力唔一定比勇武低，各有各做，冇勇武根本和理非都冇咁多證據可以揸到
和理非基本都知班犬係癲既，不過係唔怕黑警拉，根本難以入罪，仲可以極速變做市民，而家個個遊行都帶多件衫架啦
所以有事前線走先，成個運動仲好靠前線

我就黑衫 行完去買杯咖啡 邊飲邊對住d狗拎晒頭咁 你拉我打我就岩 等見報 等抗爭成功就做第二個豬Sir～ 如果有過百和理非咁樣被打，咁係人道問題 海牙見啦！你睇721 831 屌到你地摷皮啦！

重點 勇武要捨得走先

旺角嗰陣都係黑衫 係風險高啲咁
反而驚攞刀衝出嚟冇乜嘢可以擋就真

諗多咗
和理非最錫身

所以咪話前線走先 班狗想拉和理非仲難入手 勇武成身gear 好自然會成為目標

多謝前線手足
愛死你地

btw 其實唔使加密 好多同路人都冇acc

香港人欠勇武派實在太多, 邊個屌勇武邊個就係鬼

其實，如果班狗係推進得好快而前線係唔夠人嘅話，
我係建議前線撤退先，和理非好多時都嗌唔郁，好似散步咁，等班狗黎到佢地先識驚。

利申：感謝前線，會發夢嘅和理非

前線手足今日對唔住
我5點幾仲跟緊大隊行美領 個時仲以為好和平
但由美領落到山先知班狗開始set防同推（大約1730
好多和理非（包括我）都完全唔知局勢情況
下次會走快d 俾前線手足有路走
再一次多謝前線手足墊後俾和理非走左先

下次唔好理佢地 佢死佢事
反而你地拉一個少一個 唔抵

勇武係呢場運動個靈魂, 你地唔死得架!! 自救最重要呀!!

無網絡，當時唔知會提早散場
本身諗住去到六點
五點鐘已經即刻閃人

和理非係怕刀手
但唔怕狗，有部分高級和理非仲屌番班狗轉頭

其實依家民意歸邊到好多係街嘅已經真係街坊而唔係咩和理非
發夢去過幾次太子深水埗佢地真係連乜野tg channel都冇入到

辛苦了

屌，和理非醒目啲啦

我屌你啦

1645集會提早完結，我喺上面塞到1800先落到雪廠街Gucci，原先仲諗住人多可以行返落銅鑼灣走，點知唔夠5分鐘就係 雪廠街&德輔道中交界 同 皇后大道中 中銀方向 見到有防暴同速龍。當我地見到佢地哦陣，佢地已經慢慢向Gucci推進。我同一個fd等唔切其他隊友會合，已經要跑向上環方向，中途跑上大館同PMQ，之後再落返無限極坐巴士走人。
我喺之後先知有3個隊友俾人捉左問話同影相，好彩佢地身上冇任何gear，如果唔係肯定會拉佢地走。

我都好想可以和平散去，但係PoPo唔想俾你走呀，淨係想捉人呀
和理非唔係大撚曬嫁，冇勇武兄弟同你擋，你邊有得喺到做和理非，同拎光環

支持勇武兄弟，宇宙大爆炸都唔割

玩法要大改 勇武撚完即閃 唔好留

根本前線就係和理非既進化版

街坊點屌都得啦 殿後畀前線走

其實和理非同勇武差別只係心態,今日和理非聽日已經可以勇武
琴日上美領我諗有一大班無拎裝只係行,5點幾6點仲有大班人行緊上去,其實一早有班防暴係到,實可以清場但當人數仲有咁多點都拉唔晒最多咪食下tear gas,勇武真係要留最後咩,包好d掉晒裝散快d已經難拉啦

今日情況太突然姐,因為遮打果邊又諗住有得繼續行,但係D狗又打緊上黎.
前線巴打反應都好快,大家地都即刻有gear就上gear,有多既gear就派俾無既,因為我發現有部份前線巴打諗住和理非遊行,無帶齊gear. (包括小弟都係帶得個豬咀). 但係今日就正正呢個機會可以俾到和理非睇到勇武係點做野,做緊咩,同點解要咁做. 我見好多和理非睇完勇武做既野,唔但止無割蓆,重會多謝同了解前線巴打.

我會認為今日黑警做既野,對和理非係一個震撼教育,俾佢地知道,勇武咁做唔單單係針對警察,同時都係爭取時間俾手足撤退.

多謝各位手足收到啦

美國VOA點睇今日行動:

你係咪瞓撚左成個月呀

你又岩。
和理非因為錫身先成為和理非，因為錫身又唔犯法又唔出力，拉都告唔入，代價低。政府先由鳩你行左廿幾年～ 行飽自己收皮。
但而家加左勇武，團火越燒越有，越燒越旺！ 勇武一個不能少！和理非由鳩佢地鳩行啦，我地和理非掩護你地！打鳩我地 我地和理非200萬把口屌鳩番佢！

屌勇武做咩，大家各有各做，而家最後都成事啦，全球報導，咁都仲要屌？無勇武，和理非今日都不知又要被拉幾多個...你諗下，女既強姦，男既打斷手腳加爆頭呀

有屌咩？

黑警為咗拉一個細路封站
擺明唔俾你地走啦

Push

今日辛苦曬你地！我係狗總附近叫啲冇gear嘅人走先都叫到口乾

佢地好鍾意問點解

唔撚自動自覺用腦，去行動

根本係連被捕都唔好啊！
已經有唔止一條片影到
而家黑警係會插贜嫁禍！
和理非無gear，都會塞件gear屈你
留意對家跑緊數！
佢哋嘅濫捕已經進化到要砌你生豬肉入罪架啦！
所以我覺得和理非想保護前線，
都要進化，有充足心理準備

勇武走先，唔好幫和理非守著條線，比狗咬你地有排坐

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

衰d 講
我情願和理非比人拉都唔想失去勇武

勇武拉完以後無得勇
和理非依然可以遊行無分別

和理飛不食人間煙火 危機係爭啲

呢個要推
今時今日唔好以為個身冇gear會冇事，一樣俾狗捉
多謝前線咁有心跑黎跑去叫班和理非行快啲總有啲花生友仲要行行企企咁望返後面係咪真係有狗，求下大家要進步，你唔聽前線講唔信有狗會捉你和理非都算，其他手足咁俾你阻一阻都會行慢左幾步，咁樣真係會害撚死人
請相信前線勇武手足！佢地咁樣叫得你地行快兩步一定有原因

樓主我愛你
其實一開始叫和理非快行嗰時好似冇人知啲狗距離我哋幾近 所以真係冇乜危機感
下次應該搵多啲人同散緊嘅和理非交代即時情況

不完美，可接受，有改善空間

真心多謝你地啊

特別係左膠

今時今日仲有你呢D垃圾 思想仲係3個月前
你呢D人真係唔配贏 屌你老母
冇分化 因為你唔屬於和理非/勇武

你知唔知道點解班狗會嚟呀
就係班衝動勇武搞事呀
冇啦啦3點幾係中環站噴售票機 玩雷射射狗
結果呢 衝動勇武挑釁成功
班狗開始亂捉人
結果呢 班勇武上返地面封出口 助止班狗上地面
結果呢 又出現大規模破壞爆玻璃係出口放火堵路
結果呢 又成功引到班狗有理由清場執法
結果咪就係搞到我地和理非走難囉
其實現實就係有一班勁衝動冇理智嘅勇武玩錯晒
再係咁衝動唔忍下手遲早玩完
成日spin 走晒主題目的
我係抱住818成功和平散心態出嚟
班狗突然發顛我地和理非都唔驚因爲道理係我地到
記者自然影低晒班狗嘅黑材料 幫我地贏noise
問題就係而家有班衝動勇武妃人憂天

和理非麻煩幫幫手

一晚就見到幾個呢d怪和理非既垃圾post真係火都黎，大佬你知唔知大撚把人4點30分之後先之4點45分清場？大把和理非知到都心慌慌想走，但咁又點，前又塞，後又塞，唔經美領走既人極少，個個都知人多都先係最安全，所以個個都續繼上。

唔好成日攞住個勇武兩個字就當光環啦唔該！

屌幾十萬和理非塞撚住左走唔到搞到勇武手足有麻煩，都唔撚屌黑警封撚曬站封撚曬路佈撚防，仲要45分鐘內散撚曬幾十萬人？？？？？？high 大左呀？？？

你班人嬲到失撚曬焦真係好撚好笑！

前線點解叫前線 唔係就因為佢地想頂得幾耐得幾耐 俾其他人走先咩 所以佢地又點肯走

冷氣軍師?

差唔多4點半起 可能重早d 有2位手足 係中銀附近行上行落走左無數咁多轉 話班狗要人提早散 大家各自搵方法走 又話中環站已經打緊 叫我地幫手傳出去 但眼見好多人都話要fact check 又屌散水撚

幾時搞番個反暴力和理非限定集會

""""班狗發癲我地唔驚因為道理係我地到""""
沉睡中的主角 見到呢句打撚左冷震
而家班狗根本你有出現係佢地所謂既"非法集結"現場
就全部都係同一類人 可以打可以拉
你和平散去? 好呀 20幾萬人 我比10分鐘你走
我黨鐵唔撚郁 你走啦 仲唔走 唔走我咪打撚柒你
道理?屌你老母啦 阿SIR做野唔洗你教

唔理邊個引戰先，但屌和理非唔撚走呢種心態真係好唔要得！！

屌和理非唔走都唔屌班狗要人45分鐘散幾十萬人，無野呀？？

下次咪等班和理非畀人無理拘捕囉。
人生要經歷一下就會知驚。

近排都有好多

其實唔使理班和理非，叫左都仲要唔走咪由得佢，走得慢佢地自自然然會變成企係最前線，係黑警步步進逼之下，身嬌肉貴既和理非一係會加速逃走、一係會變勇武，反正班狗咁沉醉於9衝拉人，有200萬和理非咪拉9曬佢，睇下到時社會輿論係變成點。

818咩嚟？你冇去呀？
今日不嬲係合法集會遊行
我和理非咁耐冇出過事證都冇查
衝動勇武唔挑釁引戰一定冇事
你射雷射光已經係引狗啦
想送頭咪繼續射囉仆街

提外建議：最近對方不斷封各種交通公具，令各種項目流動速度大減。為防收獲新鮮度大減，本人建議各釣手應自備交通公具，如單車、滑版等，以方便出入釣場。
單車好處：學成成本低；坐後加貨架可載釣具（主要是食物、水、魚絲、鉛等重物）；價錢一般（約一千多元左右）；可走馬路（記得遵守交通規則）；如果選擇可摺款，還可以上交通公具。
滑版就方便攜帶，但就只能輕裝出發。但學成成本高，不清楚價錢。

辛苦晒

多謝手足

屌你老母啦冷氣軍師 唔撚知頭唔撚知路屌前線 黎咗嘅都知狗搞事先

你要唔要上番網睇下最近D狗係點撚樣捉人交數
街坊行街夠合法啦 記者影野夠合法啦
咁之後又點撚樣呀 係啦冇勇武就一定冇事
你個句班狗發癲都唔驚 道理係你到真係好撚肉酸呀大佬
你要唔要搵日搵個冇勇武既地方著黑色衫去同D狗講下道理
係呀818和平呀之後呢 跟住呢
手足比人拉比人打比人姦 講就話好嬲好嬲
你問放火有咩用 咁你和平遊行你又覺得777會唔會理
到而家仲係站道德高地又幫到義士D咩
我而家唔係屌鳩你和理非 唔係話和理非有問題呀
係不嬲講到明大家都係自己友 缺一不可
兄弟爬山 核彈都不割
我屌你老母你而家話勇武搞撚到你呀
點解唔搞得黨鐵?黨鐵點撚樣搞到手足比人打比人拉?
D狗鳩拉人你唔屌鳩佢 你屌鳩自己友呀?
你慢慢屌勇武啦 你慢慢同D狗講道理啦
道理係你到乜撚都唔驚呀麻 你搵日上前線幫手足收班狗皮啦

武勇其實唔洗太理班和理非
佢地淨行 俾黑警拉都唔怕 無料入佢地
保護好你地自己就夠

其實我都想知點解班狗會推，我尋日四點先到一出閘後面就成堆狗推緊，我跳欄嗰陣仲要kick住仆街dun親舊骨，唔係話想分化但勇武巴真係要忍忍手 尤其係香港人最鍾意遲到 咁樣一上黎就要走佬真係可能走唔切死幾件 但如果係有原因我會體諒 因為我到而家都唔知發生咩事 有人又話有手足拆鐵所以推 有啲又話係班狗無啦啦推

和理非送頭好過勇武送頭
勇武下次見和理非咁樣可以直接無視
你地係成場抗爭嘅核心，唔可以再送。

和理非 冇作戰/支援作戰心態

更差d有種心態係 我和理非 又唔會犯法 洗撚驚比人拉 所以留幾耐就幾耐 我仲要留係度睇下有乜可以幫到手添

一係下次有個明確死線渠道 係由勇武直接比和理非 ？
同埋直接傳達幾時係可以幫手掩護 、幾時唔需要
民間記者會！ 諗諗啦

我已經專登避開唒啲粗口， 唔好話我對和理非不敬， 係好重要， 但大家唔同角色嘅 都要進步！

其實你唔出聲無人當你啞

攪咪攪，駛理由

吃屎啦你

填鴨式教育產品?? Sighh.....

你死全家

希望下次前線走先
前線好保貴和理非拉左都仲有大把

其實真係唔洗保護我地和理非
又有不反對通知書
你又set road block又扔野俾哂理由拉人
咁就唔算完全係濫捕
相反如果我地零反抗佢都拉
呢個就係核彈
亦冇人會怪勇武唔出現

Ture!!

所以係到屌和理非都唔屌班狗玩野，呢d心態差撚到仆街！

辛苦哂

I agreed.

My opinion: Popo have plans to set up and arrest. They may have plan A, plan B, plan C... Same goal = ARREST as many as they can after the event...

前日有份發夢既和理非
我完全唔介意勇武/ 全黑手足走先
其實出得黎行實有危險
仲要企係現場既大家都知道有被捕既風險
我地比人拉左 入罪風險極低
有時前線叫人散水沒人散就唔好理la
直接走人la
大家出得黎都有自由意向 去與留從來都係自己決定
叫極都唔走就唔好理佢地

如果係真咁就真係唔生性
直接破壞左成個集會
向港鐵表達不滿幾時做都可以
中環集會搞中環站？
黎唔到走唔到

我其實懷疑中共有派人搞事
中共最憎人勾結外國勢力
佢恨不得殺哂去集會嘅人

咪就係有一班衝動唔夠理智嘅勇武搞事
3點幾冇啦啦噴售票機 射雷射光
結果有晒理由班狗捉人清場 一發不可收拾

多謝前線

其實佢地都有d離地
個個真係慢慢行
機場上2次大逃亡見到後有 追兵都慢慢行

如果唔係封鐵同站內打人使咁撚嬲？

爭取時間俾人走又去拆站係咩玩法 重要拆幾個
你地係咪真係想人走？
要拆站幾時拆都得
點解揀最多人需要走果陣拆？

燒路係講緊差不多445，415已經拉咗人，冇啦啦要大會9個字內完集會呀
就算你話勇武整閘機先，415已經有幾十個警察去咗中環站，中環站仲要封埋站如果係針對事件清場清中環站乜都夠啦
5點集會一宣佈完就超過20架狗車衝去金鐘，你話佢地係想大搜捕定純粹想處理單火呀?
6點幾已經係銅記亂扔tg，周圍波及埋遊行同行街人士
根本狗係借啲椅拉人，激嬲小部分人，借機大搜捕
勇武唔齊人唔齊裝為咗幫和理非就5點頂到8點，中環行到天后，就算有錯乜都還哂啦
記住不完美，可接受，仍需改善
運動冇和理冇勇武都唔會贏
冇人做嘢會係完美
我都係和理非，但係我選擇支持同相信勇武

辛苦前線！今次係d狗係移快左再加上和里非唸住仲有時間，係慢左.不要分化

個問題係就算勇武唔郁手
班狗嘅臥底都會扮勇武郁手
根本唔再會避免到
就算係71咁大嘅遊行前都有set road block
係警察點都會借勢發難
冇理由5點已經可以有20狗車係灣仔去金鐘
根本係plan好哂
仲有:road block係講緊1615已經係地底拉咗手足先開始set，逼大會9個字完集會嘅事之後

所以咪一早就宣傳98要和理非，因為大家都知狗會借意攪事

唔係勇武封出口 d速龍早30分鐘上地面

on9?本末倒置左喎你

唔好講大後排 前線同中排已經氣氛差好遠

你答撚到我問題未？
幾點，邊到，見到咩

感謝前線

事實係好多人仲覺得依家安全

老實講，我哋係有叫你哋唔好跑但唔係要你哋慢慢行

真心會燥，做我個位試試啊，各位，將心比己

手足辛苦啦！

有唔少人上左裝 之後唔知可以去邊
跟隊行行下都唔知做咩行到去天后
係咁睇手機唔知可以點

我係和理非 好多次上場都覺得其他人點解咁唔爭氣 成日行行企企唔肯幫手 希望大家生性啲 幫輕下同路人

完全封鎖，屌你老母臭閪

下次勇武唔好撚set野自己走 冇危機既和理非要比佢試下比人追先得

老實講 唔打算去前線嘅真係收到料話打好走喇
唔好諗住前面咁多人唔走住喇
咁會害死人 個個心態都係諗住咁多人唔走
結果無人走

如果果陣走緊俾人捉果班都我都覺得會告非法集結

中後排既手足可唔可退快D?企梳D?

根本和理非最安全
唔撚洗前線保護
咪再話前線要保護和理非 因為和理非永遠都係企係度睇發生咩事
即使佢地俾狗逗都冇理由告得入
反而和理非要保護前線
前線應該早走

利申 和理非/前線都做過

多謝勇武！你地係我心目中嘅英雄！

多謝勇武

所以香港同烏克蘭比邊度有得比

好多人都冇危機意識，
要見到真係奶野先會走

只想同你說一句，收皮啦

你講嘅情況喺六月先適用
尋日如果被狗周到 啲狗唔會理你係咪和理非 一定先打你一身 再插贓嫁禍 告你暴動
所以勇武手足先會想後排走先 因為佢哋無能力自保
當大埔墟一個路過嘅中學生都可以無啦啦被狗打爆缸入廠
我都係勸大家唔好對啲狗嘅理性有任何幻想

屌你老母啦

佢尋晚已經開post俾我地屌到啪啪聲架啦，仲係死性不改

和理非行完好翻歸啦

你個腦真喺裝屎，唔知咩事又要扮哂嘢

其實下次真係唔駛刻意保護呢堆有幾百人既和理非，勇武平時都識叫唔好走要多d人，根本有幾百人係度班狗係無可能全部郁手，加上和理非大部分都一聽到話提早完都已經有秩序咁走緊，從來有危險真正既和理非係走得最快，況且班狗真係無人沖佢地都郁手咁搞幾百人既，呢個畫面係你地最想見到

佢可以完全唔睇新聞講嘅時序先好笑
仲以為自己睇得好透徹

你暈撚左三個月？
班狗幾時會無主動搞尻你？

你問班狗點解地鐵拉人

你淨係睇佢會幫gem洗底就知佢低能架啦

其實今時今日重肯出黎行，
已經有心理準備抄身份證，亂拉，受傷架啦
人多扮下遊客打卡影相，
人少又可以「喬裝」下支持黑
前線安全回家最重要

有班警察

咪撚SET RB,破壞同放火,用和理非頂咪得,只少黑警少D藉口,結果都會有人被捕

和理非仲未意識到班狗癲 係人都會捉

認真，勇武保護好自己先，和理非就算俾狗咬都唔會太大獲，但勇武手足俾人捉就真係唔知會俾狗打成點

和理非要學配合

612 721 811 831 903

講左行快啲啦班花生友

講咗好撚多次班狗唔會同你分和理非定勇武
唔好下下以為自己係和理非就無事
唔該都睇下周圍環境情況去判斷
人多的確係比較安全
但一有少少恐慌就好易發生危險
唔該大家提高警覺，唔好再當張不反對係免死金牌
佢只係一張廢紙

知唔知點解要打？講到口臭

訓左幾耐？831當無件事？

和理非駛撚保護咩

和理非夾雜好多人 有老有嫩
有啲可能係第一次遊行集會
未必有危機意識

和勇係要經一事 長一智
目標相同就得

不割蓆 不分化

蘋果嘅timeline

啱 我都係咁諗
前線勇武少一個真係少左好多
和理非就算捉左都未必告得入
必要時錫下身保護左自己先啦
最唔希望見到前線比人捉
自己比人捉反而冇咩所謂

Btw 上面果隻分化撚唔駛理 話左唔割就唔割

掉轉頭講？
不分化，如果你係同路人，可以先了解
否則，你可以睇下新聞再講，唔好淨睇 cctvb

blocked

你喺現場？當時啲地鐵站全部重狗，行完嘅和理非都唔敢坐

咁都有左膠留言

講堅，我願意比人打，都唔想勇武比人拉，以後勇武堅打狗，和理做盾撤退，人人要有gear

根據之前另一個post總結的經驗，想有效D叫人郁，可以加一句精準info, 例如以你講的情況，或許可以講XX地方放彈了，快點走！
講埋某個地方，就多了很多info，感覺確實得多，咁都無反應，你也算盡力了

其實由9啲狗咬和理非，又可以上國際頭版

度證番
要好好咁讚揚

超時空戰士

想問其實叫和理非跑，定急步行，又叫人跑又叫人行，好混亂

其實唔洗保護和理非，反而應該和理非保護勇武避免俾狗拉

#231864 好落力分化
成個post都充斥住佢怪前線嘅留言

分化我屌你老母

咁點解一早唔拆，揀果個時候去拆？

做到野

我愛勇武

我自己和理非都咁諗

屌你老母
721
831

另外，留意除了不反對通知書，之前好多風話今次去美領要超級和理非，係向美國請願而非示威

岩
宜家有D gear既已經容易被集火同拉
勇武和理非互相保護先行到落去

檢討可以但不可分化

不可分化🤘🤘

辛苦你了 我地明白的

你無野呀，唔使你三毛定真心啦，但唔係前線做野你比人打死左啦

始終個句，放多的哨，放遠的，尤其散個陣，請的記者離隊，知道你地好意，但代價始終唔同，一定要保護好自己，唔係分化

不受傷，不被捕，be water

我明白前線都話等和理走先.........................但中後排成日有人嗌唔好走.................好迷惘

反而係人數超多的和理非cover勇武走先都得....

岩

作為和理非，其實我覺得前線唔好因為要幫我地拖時間而面對被捕風險
前線少一個就少一個，和理非有咁多，要拉咪拉

一有一大堆人跑 佢地就會on99咁一齊跑

個個唔關事慢慢行
尤其pp個位
都講到明格離街d狗落晒車
我地得d碎墫 擋得幾耐
人又唔係多 一班狗衝出黎 真係保你地和理非唔住

又諗起831警總火之防線半個鐘後面啲人冇散過

其實真心建議所有前線手足
唔好再勉強自己留到和理非走晒先走
自私小小點都要自保先
因為場運動前線手足人一少就完

平行時空 冇得救

辛苦所有勇武
多謝

榮耀歸於前線

我係現場無gear都係咁叫人轉場走，但個個都仲係企定定唔走
叫左勁耐先叫得郁d人

而家係就算幾和理非活動
佢地都要亂拉十個人
仲核咩彈姐濫捕已經事實
佢地裏應外合你點防

.

唔好理嗰一兩隻都唔知係咪真和理非

支持勇武一切行為 永不割席

利申：行完就乖乖拉大隊走

辛苦你地🙏🏼

覺唔覺今次少左人？

我都好想知咩人搞閘機 好似冇乜用....

硬係覺得唔係自己友？

話明和理非
一係變戰場 真係無危機意識
多謝前線 辛苦哂！

中國有言論自由
香港有自治

唔搞地鐵班狗唔會行動

屌你老母你自己有無笑

無人預到個集會會被提早結束
同埋琴日好多人真係危機意識不足

其實要教育，而家差佬表現咁

和理非點先會升級變勇武

push

多謝勇武 唔單只核彈都唔割 仲好愛你地😘

一聽到啲狗臨時腰斬集會，關中環站，無巴士，就有鬼。和理非就應立刻走。

我都遇過
即刻屌柒佢

收下皮先啦好唔好

多謝前線😭

唔洗捉鬼唔鬼

叫撚咗人快啲走㗎啦，啲人又話和理非要幫勇武backup唔走住走唔切又驚

睇番時間線先啦 屌你垃圾

梗係小啦， 勇武都比人拉晒

地底同地面 係兩個平行時空
已經封哂站仲唱緊歌

咁點算

手足們 下次要醒d 啦 要走就走 唔好留

宜家根本就係戰爭
成班人仲以為香港好安全 hea下hea下咁
無眼睇

琴日連啲阿姐阿叔都識叫啲後生快啲走先
好心你班人就唔好咁慢條斯理

屌你收皮啦
有冇睇過條timeline

這個認同和理非要加强危機意識！宜家唔係行街睇戲食飯，唔妥就快閃，唔好增加前線負擔！

推
問題係啲和理非連點解要走都唔知 辛苦哂手足

有個疑問，合法遊行，唔係應該和理非掩護勇武融入人群走咩？我尋日便服裝，散咗專登係中環一帶行黎行去，覺得條街無哂路人，black bloc 手足好危險

狗由香港站玩到去天后
想啲人點走
1630無啦啦話1645要結束
幾十萬人冇黨鐵想人點走
咩叫有gear 豬咀就係gear?
E加話見到有豬咀就要拉 聽日見到有支水都要拉
拉晒啲後生就諗住再冇人出黎 wtf
琴日係一個有不反對通知書既遊行同集會
係你班死差佬搞事 無啦啦係中環站拉人示威者先要放火
cctvb 就將個時間線顛倒 誤導觀眾
屌你老母 琴日全球Live香港人點落中共臉
黑警就出黎做嘢

有好多因為有不反對先出黎 你估係平時街頭圍狗屋果班街坊咩
呢班係新手中嘅新手 響應民陣吹大雞嘅大多數都係呢班人 當然有一班上左年紀嘅呀姨伯伯應該係未撚驚過比黑警拉

去到依一刻仲講得出搞地鐵=不堪入目，你隻分化狗低質咗少少

多謝

pish

多謝前線手足，我一個人盡傳架啦

其實都係架，有啲平時唔出，今次感動了結果出左黎嘅無咁多前線經驗，所以撚狗文化真係要列入教學課程！

和理非係一班2014就無進步既人

分化狗blocked

收皮

坐咗幾耐監？

關你撚事咩

Madam缺唔缺sp？
下下中出得唔得？

時至今日 抗爭意識已經唔可能再和理非 根本係打仗 任務時間都可能有危險同衝突

岩，依家唔再係和平散去既年代，黑警次次都係未完集會就出黎咬人

D和理非下下當玩打卡影相其實好影響，而且危機意識太低，走又唔識醒水，到頭黎要人保護

我琴晚屌左你老母一鍋

辛苦前線手足一個都不能少

和理非好多時都以為和理非行下燒唔到佢地，但今時唔同往日，請時刻保持警惕
佢地呢排係會提早終止「合法」遊行，再玩大包圍

辛苦手足

時間去到咁上下
係需要好似岩岩開始個陣咁
齊齊食返鑊勁既催淚彈

打機都係同一個道理
老手帶新手打副本
如果吓吓都幾十個老手幫你打晒
新手點玩都唔會識點贏個副本

吓吓乜都勇武幫你做晒頂晒
連點解琴日勇武會塞地鐵站出入口既初衷都唔知
連登開左幾多個post解釋點解
先開始帶返岩個風向
而唔係勇武冇個樣整個樣

連跑都唔肯成日驚人踩人
一開波點解叫班人企鬆啲就係等你可以跑

Agger, 勇武有時真係要錫身少少，和理非俾人打未必告得入，但勇武已經愈黎愈少

發現好多煙鏟好鍾意做火車頭
大佬你食真係可以接受 但可唔可以唔好一路行一路食

好多真和理非未對過對家
冇危機意識好正常
呢個真係要改!

其實我覺得唔洗理和理非
佢地見再殺埋黎就自然會走，而且佢地落單風險一定唔夠前線高
唔想再見到前線因為走唔切而落單

利申和理非+1

其實和理非留低 都係想聲援前線

多謝你地

其實衰D講成班勇武跑和理就會跑

和理非而家打緊仗唔係嘉年華呀

又或者咁講 和理比人拉好過防武比人拉
勇武有GEAR比人拉一定中招
唔係話應該拉和理
係一個不能少
但如果真係要拉
和理出輸率低D
和理要改要有危機意識
勇武都要改 勸唔到就跑啦 你跑佢地就跑架喇!

辛苦前線。好多和理非真係唔知要點配合，要多教育同溝通。

你訓左3個月？

呢啲真係唔好搵命搏去保護佢地，盡做左就照顧自己先，佢地就係被保護得太好從來冇面對過，覺得唔會燒到自己度先會咁。
612已經喝佢地行、喝佢地幫手傳話，過左3個月仲係碌木咁

收聲啦唔好刷存在感

下次唔好咁傻呀

辛苦你地

sorry...

Push
大家都要當打緊仗，有d危機意識

前線唔好理和理非
等佢哋比狗拉幾次就知驚

唉，希望犧牲左嘅手足冇事 ...

前線勇武手足
講真你地保護自己最緊要
你地跑走，和理非就會跑走

多謝勇武！

Btw點解e個post咁多三毛

辛苦晒前線 Respect

我都算係和理個班人
我真心覺得勇武手足真係唔好理我地，自身安全最重要
始終和理非人多，相對係無咁危險
而且和理非出事只會辣慶更多人

漏咗句：辛苦晒前線

琴日K出班防暴推上嚟諗住俾個閘閂埋，點知呢個舉動嚇到班和理非走哂得少數既勇武同勇士停留咗係度，之後有位勇武晦氣咁講：仲話抗爭？你睇下班人先...退到幾後事後個閘閂埋啲和理非先行前屌班狗執尾彩，我知實有和理非同市民，但唔洗退走哂而dum低班前線

而家和理非抗爭意識未跟得上，真係需要改善。

推推

辛苦哂 手足 好多謝你地

勇武仔 下次走先，和理非要嚇下就識

run run run

呢條五毛黎 block 得

前線bb捉一個少一個
記住要穩定逃生路線

勇武唔駛幫和理非走 係佢地自己想慢行 佢地覺得唔會俾狗捉 所以唔會叫得郁
勇武俾狗捉就仆街 自己走咗左先啦

大家一齊進步啦手足

岩啊，出得黎就睇資料，唔好再吹水 睇ig 影相啦

認同 就係因為自己無gear先想掩護勇武兄弟走先

我係和理非

但都唔明點解好多和理非重以為自己行得正企得正唔會被拉

............,.............

利申如果人叫跑我就出盡力跑，唔想拖累後面要位走既人

當然唔推人

手足辛苦曬
和理非要開始進化了
噚日做法唔完美，要改進

現場好多和理非無危機意識 叫極都唔郁

有必要做返d文宣 教下和理非點做

辛苦勇武 和理非下次麻煩幫幫手 人地好危險

真係屌出黎

狗總已經出左3次紅旗 我嗌到仆街係咁叫人行快d
冇人理 仲慢慢玩電話慢慢行

現實好多和理非都唔上連登
同埋佢地只會出席大型嘅和理非遊行 集會
所以完全叫唔郁

和理非識自己散水，唔好等

唉 仲係好撚多人戀在打卡式抗爭
打少陣卡洗死咩..

感謝前線手足
Btw 我寧願你地走先好唔想你地出事

叫佢地行快兩步咪塞住後面都懶理

其實已經有唔少人講過香港其實得花生友冇和理非，外國和理非一向係掩護勇武撤退，唔還手俾人打俾人拉，勇武同花生友可能話佢地on9咁做冇用，但呢個先係和理非嘅抗爭方式，但香港暫時得俾藍絲醉漢打唔還手同陳伯嗰班叫做到少少和理非，因為真正和理非覺悟要比勇武更大，冇裝唔還手擋住警察俾勇武走，但香港和理非有時仲擋住勇武俾警察走

用數字解釋你地聽點解要爆黨鐵同跳閘

用數字解釋你地聽點解要爆黨鐵同跳閘

封咗站先搞㗎 用吓個豬腦

我覺得勇武手足下次以應該以保住自己優先
融入和理非大軍入面閃人
作為和理非既我, 識執生既就自己急急腳搵車走
果d行行企企係度打咭既和理非以為自己唔會俾狗咬
你地咪由得佢, 都3個月啦, 仲以為和理非唔會有事既人太天真
連路過街坊都中招呀
而家仲要吃力不討好, 俾人埋怨
等我同你地打打氣
手足尋日真係做得好!

長期戰黎,唔好再講咩保護和理非
你地走左,佢地自然走

同埋我想講係地鐵站出口放火係冇撚用
狗鐵站有秘密出口, 你唔會阻到班警犬

唔塞黨鐵你琴日就俾人拉撚左啦

屌 我都係和理非既其中一份子
一路行一路已經求前面其他和理非手足行快d 急步行 叫佢地唔好散步
大家都係急急地行左幾步 又慢慢行返
做乜野姐你地 仆街
前線頂住班狗比我地走先 你地就散步咁既步速 以為遊行咩你老味
顧下前線感受得唔撚得啊 行快兩步都唔得既就企埋一二邊食花生啦

推 辛苦前線啦
利申：和理非 行完即刻返屋企

保護和理非 人地都唔駛你保護啦 人地都自己淡淡定

講過萬幾次唔係幫手就企開d, 疏d
前黎都無2秒又聚返埋一齊

叫睇戲開行開d， d仆行街又唔理

問題由第一日已經有，到最近都仲係發生緊

半和理非表示等全和理非走曬先走
諗住有事除罩去前線做市民保護前線

多謝前線手足

關你春事咩

點解唔搞得呀傻西

班和理非真係on9
該散既時候唔散
該支援既時候唔支援
下面打緊上面仲係度唱緊歌

跪求勇武唔好等哂和理非走哂先自己走
殺到埋身佢地就識走佬架啦
因為咁樣而落單真係最sad
香港人一個都不能少

打醒十二分精神阿和理非

阿sir今日死左全家未

分化狗一隻
成班自己友係上面
勇武手足會唔會搞地鐵站搞到散唔到場咁低能
用下你個屎忽諗野啦

Sorry 我地欠你地實在太多
落到遮打睇住班狗衝落黎但你地只係一味叫我地走 走快啲
但自己就企定定幫我地擋狗
我做到嘅野就係 跑 叫人跑 叫人「逃亡」instead of散步放狗咁
一路行去灣仔我都登你地激到內出血 側邊班人完全係慢慢行 有人叫一叫 都唔肯郁快啲 係十個人一齊叫先肯行快少少
一路行我都好擔心你地安全 因為今次你地係「犧牲自己換黎和理非全身而退」其他人無資格出一句聲 係我同好多人親自見證住

多謝你地 前線勇武 好想大大力錫你地春袋 袋底都ok ga

同埋我想講多次 由機場開始已經重申好多次係
你地係逃緊亡 唔係散步
前線同你地擋緊 你地可唔可以跑下
同埋可唔可以跳閘 唔好落到灣仔站然後個個仲乖乖地排隊拍卡

感謝

其實真係 真和理非班人係唔會驚狗
佢地根本無面對過狗 身上都無野俾人拉

要走嘅係你地啊前線勇武士
你地嘅存在好重要 下次見到有班人屌極都唔化唔肯走 你地就要走啦 求下你地

Good morning Sir

一聽到話封站/不反對通知提早結束就應該拿拿聲走

不過講張其實現場其實都冇人呼籲和理非撒退
大家聽到仲係班狗封站勇武要物資支援
下次可以人傳人提一下退場
小心唔好人踩人

一定要開始改變個概念就係和理非先係擋嗰個，冇錯你可以話係送頭，但和理非一向係咁玩，拉一萬個就癱瘓個司法機構，勇武就走先留返個人同政府打，當然係民主國家有用唔作代表係極權國家都有用，但有啲人係做唔到勇武，咪睇下做唔做到真正嘅和理非囉

企疏啲
嗌左好多次都無人理

你的夢境和我好像有點似

我好早就醒左，起身在屋企做自己野

你嘅情況，我諗其實真係唔駛太理和理非

最大的問題係佢地只受指揮而不懂得自己行動

我唔否定佢地嘅動機，但在瞬息萬變嘅戰場上大部分人好似傻左咁企係度，如果你嘅行動要考慮埋佢地，係好危險

反而在前線要點樣加強聯繫、協調（小組內）的行動更加重要，別讓情報斷絕，理呢啲仲有用

企疏啲

我女朋友屌極都慢慢行，話咩唔跑就冇事，我send左呢篇野比佢屌醒佢

辛苦手足

我代和理非講聲唔好意思咁多位勇武巴打，下次你地係可以走先，無人會怪你

佢地根本唔相信連和理非都會比人拉，今日見到有啲人連馬路都唔敢跑出去，塞晒係行人路

和理非知道後面出事跑幾步之後又慢慢行 家下走佬呀唔係遊行呀大佬

黑警唔會理你係咪和理非

關你撚事咩五毛狗

最衰講係咁講，勇武一定會留到最後

所以唔該和理非係咁多位勇武叫要散水時，散得快啲，唔好累到佢地

真係好撚矛盾
成日話人多就最安全
跟住班勇武就出黎犧牲
說好的一齊走一齊散呢？
不如叫班和理非幫手救人仲好

唔好屌先
不分化不割席
試從大家角度諗諗
現場消息唔流通
況且908本身就和理非
仲要係美領
根本無預過會有衝突發生

當有事發生
明白勇武點解會咁緊張
因為經歷過咁多戰
係真係好撚驚既

我覺得兩邊都要覺悟啦
和理非既就唔好再信黑警會公平執法啦
黑警唔會理和唔和平架啦
總之你唔係企係佢地果邊
你就有罪

勇武果邊就be water啦
隨時要有戰鬥既心同時亦要有和理非既心
有大量理非既時候就收收火
咁樣先係保護和理非最好既法

不分化
不割席

坐埋同一條船既
大家都唔想沉！

前線們真係建議你地轉下心態，我知唔少和理非係唔介意俾人拉掩護勇武。你地真係唔使咁在意和理非走唔走到的。

系戰略上黎講，和理非大依賴前線保護
系轉化唔到

有時前線要掉低和理非，自己散先

核心隊員系前線
買少見少

和理非人數極多
而且好易補充

所以我建議危急關頭前線要走先

講多次 有咩事真係可以自己走先 因為你永遠唔洗擔心後面手足撤退既速度 之前次次都係 有係事上黎 佢地可以跑到影都冇 下次前線手足睇情況叫人撤之後自己都撤先 後排手足會自己看著辦
當然 身為隊友同佢地講狗係邊個方位仲有幾耐到係需要既 保護佢地就未必了 比後排手足感受下狗推進都好

Thx

邊個郁手先都唔撚知
收皮啦冷氣狗

唉
其實咪由佢地比人拉囉
有時就係咁撚樣
叫極都係到唔撚走唔撚打到埋黎唔知咩事
總有一班On撚9既

推 真係接近0危機意識 見到前面有人跑又即刻跑 亂咁撞人 又唔冷靜

個人意見
無必要救d 唔用腦既和理非

都仲係好多冇帶個腦出街既和理非仲係覺得有不反既集會遊行班黑警就唔會搞事 零危機意識一啲警覺都冇

辛苦了 和理非岀還岀

都要幫幫手

Show Blocked User - QueenB

我寧願班狗拉100個無危機意識嘅和理非，都唔想1個真前線為咗殿後而犧牲
衰D講句班人行得咁慢係因為真係冇裝或者冇做過衝擊行為，比狗拉可能都只係嚇一嚇冇咩告得入，一放TG佢地就自然會跑得快過保特但前線唔同，有晒gear分分鐘比人告縱火暴動
所以勸籲各位前線愛惜自己，和理非行得慢就由佢地啦

屌你老母

打撚爛埋你老母都閪

作為無gear和理非，其實好想同前線講，唔好理我地。。

特登唔戴gear係有心想掩護下，道理就好似機場的遊客咁，因為中年和理非就算被拉，相對的成本同傷害會細啲，而前線係好珍貴，拉一個就少一個

理想狀態應該係，前線攻完，和理非做盾掩護前線撤退
但前線手足好好，次次都會叫無gear的走先
一方面我又驚唔走會成為負累，
但另一方面我地走曬前線就更易被圍捕。。

有無前線手足可以講下，我地應該企咩位置最好？

認同！ 保護自己保護別人 走快d
前面先有機走到

中環站一封，好多和理非去左搭船走人，係可惜仲有班危機意識真係弱。
我都係嗰時走左。

大家唔好怕逃走，留低可能反而連累勇武，做自己做到既野啦！

去到門口位、電梯位etc 一定有人話慢慢嚟唔好催 小心人踩人

我屌你地老母！你行快兩步後面手足就唔會比人捉啦！和理非出嚟唔該警惕少少，為前線諗多少少

尋日冇留。但之前試過幾次留左係後面，因為唔知前面咩情況，突然就話要退，突然就好多人跑，但中間又有啲人話慢慢退一二一二，有時真係會唔清楚到底要跑定慢退，Sorry

謝謝你們，勇士。

I think somehow communication needs to be improved in both groups.

Before each group start some "action" that may have at least moderate impact on other groups, consider at least notify. Getting a consent will be even better , unless in urgency.

Hopefully the majority of events participants will NOT be shy away from coming out again due to increased safety risk....

唔應該有「要保護和理」既義務
快走

雖然我噚日要返工唔知發生咩事，但都估到係班狗玩嘢。
勇武攪中環站係因為阻止警方推進拖延時間比和理非撤退同埋有少少表示港鐵助紂為虐既不滿，呢點完全理解，絕對唔係衝動暴力，係愛，冇人比勇武更愛香港。
在此向無私付出既勇武致以最崇高致敬

loop左十世呢啲問題

辛苦樓主了 和理要檢討
唔好比人分化到 其實出得黎行 真係唔會咁得閒上連登開post 抹汗都唔得閒啦 所以要認清冷氣軍師同分化狗
再一次多謝勇武付和理非需要檢討！！！

我記得之前係有人話和理非打完卡就走，或者俾散水撚水走晒搞到現場唔夠人然後前線被拉。所以我自己就會盡量留耐d，同埋帶個望遠鏡等見到前線開始退先走。

但現實係中後排真係唔知前面發生咩事，見到有人話退又驚佢係散水撚搞到出賣左前線。

我唔係想屌番你地，只係覺得呢個問題要解決，始終現場既訊息傳遞太低效。

勇武係矛和理非係盾
不如咁 下次勇武手足真係走先 等和理非慢慢走做盾啦
我真係寜願我地呢班和理非俾狗咬多過你地俾狗咬

所以我作為和理非5半就經香港站撤退,不麻煩前線了

Need to think about a way so that they UNDERSTAND the urgency and danger.
Most of the CITIZENS do NOT have the concept of "in danger" yet UNTIL tooooo late...
For those boy and girl friends who were holding hands, I am not sure if they treated part of the moments as "dating moments"...
Crowd need to be EDUCATED !! They may not REALIZE and UNDERSTAND....

Agger, 下次勇武手足唔好作無謂犧牲

其實我想問，前線想和理非系警方話要我們離開時走，還是留？

之前有人話，防暴一出就走撚晒，留得前線系到比狗咬。

和理非留系到保人數防止防暴衝來捉前線。

前線，其實可唔可以都比d signal比和理非，你地其實系點想的？

有時有人叫大家離開，又比人屌，話兄弟爬山，各自工作。。。。。

利申，4點半已到港鐵走了。

Tough love !!

首先，勇武冇引戰，係差佬先喺中環站抵受唔到情緒捉人，然後引發差佬要求黨鐵關站。
第二，即使雙方打到上街頭，交通公具先係疏散人流最快具安全嘅公具，突發關站咁點解第一個月初頭冇做，而家先做？黨鐵企圖打壓遊行及協助警察建立封鎖已經有齊理據。
第三，以後出嚟示威一定會更加困難，如果受到打壓然後怪責被壓者，你同施壓者有咩分別？冇612條例早就過咗，支持抗爭但唔好搞到你坐享其成就係最好，以後每件事分析清楚邊個先係左右大局嘅當權者，喺黨鐵未做到關站呢個舉動之前咪又係咁示威遊行，點解去到八月初先開始咁做，如果有份遊行嘅人絕對好清楚責任關站責任除咗落喺黨鐵，最大原因係差佬嘅決定。

而家啲狗成日包抄，其實全部人企大街玩電話做乜9，搵人入內街行下把風

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

推，好想知。。
前線巴打可唔可以話俾我地聽，點先最幫到手？

辛苦手足，琴日唔知點解有一批人明知金鐘地鐵站有狗都照入去，已經勸佢地跟大隊一齊去灣仔先好走，點知。。。
利申：琴日和理非左

可以做多啲文宣for自己友，等大家有多啲心理準備
點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

Missed that perspective of motherly love!

多謝你地
其實我係遮打已經想叫無裝分子走
但驚比人話散水撚所以無叫到
利申：無裝，一行完即刻散左

溝通系好重要。有無對策可以把前線的聲音，傳到去後面的和理非？？？？

TG group, scott.... or reminder.... 其實都無話要撤的信號，現場4點半左右都無聽到叫人散，我地因為怕而走了，都好怕比前線屌咁早走。。。但四圍都有狗。。。

和理非其實真係唔識打仗，好靠你地咁有勇謀的人指揮，你地大批人叫我們散，有共識的一定和應走啦！

同行人。。。想叫都唔敢叫，收到一堆TG話邊度邊度有狗，即閃。

利申：只系帶咗大個豬咀，已經好驚比狗咬，所以閃人。因為前一日講咗系和理非，純帶來保命，無打算有咩衝突的。

和理非咪再拖勇武後腿喇唔該

COMMUNICATION issues need to be improved for SUCH a big event !!
Prior, During, and especially Closing.
Among people, among groups...
Otherwise left hand does not know what right hand is doing and why left hand needs to move faster ....
Anyway... Popo will set up all kinds of old and new strategy to ARREST no matter what.

和理非。不 。利用勇武推進？
勇武。不。利用和理飛撒退？

可唔可以做個投票？

推推推

我連豬嘴都無

推推推

//所以勇武先極度重要，所以勇武先唔可以被捕，唔洗為左保護和理非而送頭，和理非會/應該要照顧自己，勇武係應該係和理非掩護之下不受傷 不流血 不被捕，又或者可以幫手防黑社會，因為警黑合作，難追究。//

我同意
山上山下成萬人落返嚟佢有本事就拉晒
勇武進場用心唔講，某程度係令個局勢升温

我係和理非
16:45 未行完山繼續行埋佢

唔走係因為我預左自己做盾
著到精英咁款
就係諗住掩護你地

知你地做左野
為左令你地安全撤退
其他和理非靠住羊群心理
恃住一大班人行緊 佢老味敢喺美領附近出tg個畫面一定柒出國際
所以堅持行埋佢 順便比時間勇武撤退

但落到畢打街附近
班手足set 完場竟然唔係即刻走！

唔好再叫我地擔心啦
和理非係盾黎架
你地做咩都好 做完留返個場比我地包底啦
淆嘅和理非一早走哂
唔走就預左變裝做撚狗街坊
仲有真·街坊落場呢

勇武千萬要保重

佢都無落場
撚知咩

係，衰d 講句和理非被防暴，畜龍無理對待，國際層片上，政府要會有壓力

識諗既和理非應該一早離場先 愈留得耐愈少逃生方法

臥底打爛既

自己諗啦

我企後面係咁叫人疏d 醒d!
真係出聲 叫人提高警覺

好多人都係食花生。

建議前線手足唔洗下下堅持和理非走晒先走
一來前線手足珍貴
二來前線被捕風險越大於和理非
三來和理非被捕最多48
四來亦可以向世界展示黑警有幾「專業克制」

其實全部人唔走會唔會仲好

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

721 811 831 推

根本和理非係大掩護
以萬計和理非佢有本事就拉晒
好似尋日老銅咁
佢推就上行人路
佢TG就退後
甚至唔洗屌佢

真 和理非大把兵源 要保請保住勇武
勇武要來進攻 唔好防守

啱
我唔想勇武做完劍
轉頭又要做盾

和理可以做多步
原地企做烽火台 傳令兵
至少下次我會咁做

[請反思] 勇武亦劍 勇武亦盾

以我所知 有部分人仲停留係8.5 三罷 以為黃大仙街坊裝就無事
而唔知道亂咬一通見人就擒

希望各位出行前 或者行緊個陣提醒下身邊和理非

我尊重勇武想法但真係唔洗為和理非擋
有本事就拉晒1645之後仲係條街嘅人
有本事係中環出槍出TG

我想講和理非既朋友 出得來要小心 宜家班狗係發癲架
當然你地無咩危險既 但真係要高警察性 唔係害到前線就唔好

又保護論，仲柒唔夠做英雄咩

我係其中一個比較遲走既和理非，我眼見既部份已經個個急步行，算快。

問題係果批和理非都有成幾萬人，無可能全部跑，一來老弱婦孺果d無體能，二來恐慌跑會人踩人，大家已經好盡力咁急步行。

琴日唔關體能事，問題係幾十萬人塞係遮打花園附近，狗突然要求人提早散場，散得慢係正常，好多人已經盡量急步行，一齊跑100%會人踩人。

到而家都仲戀物癖呀？

唔駛叫人走

出得黎預左做盾
你地通傳幾點完左集會就得

和理非最叻扮良好市民
我地唔走係要掩護勇武撤離現場

你落場睇吓先啦，冷氣軍師

無落場嘅，都係咁。仲會以為有不反就無事，以為行過唔會比狗打

男打女摸

咁要點？

其實越早勇武啲狗就越早升級
和理非都係危險
不如等和理非大隊散
佢有本事就出TG囉
有本事就拉晒囉

平行世界

仲著長裙
吊帶
真係未驚過要入警署
痴痴哋，出嚟行，著返啱啲衫先啦

似乎係

齊齊進步 最緊要 有危機意識 唔好仲停留係6.7月果時 因為班狗已經露出真面目

真係多撚謝哂喎
其實你地可以走先
唔洗理我地和理非

班和理非仲因為RB, 放火留係現場食花生觀看影相，更加無人走

肥瘦都啱

我覺得唔需要救和理非
當時仲有幾萬~十萬幾零裝和理非
咁多人未會圍捕

而且我寧願損失和理非好過損失前線

咪撚再保護啦
班on9就係咁比你地好心做壞事咁縱出黎

企疏啲留位俾人走真係好重要
和理非其中一個作用就係製造人群cover前線撤退
大部份都冇呢個心態

根本就兩個情況，一個係連班狗尾燈都未見到咩情況都冇無啦啦9跑製造恐慌，冇事嗰陣又跑得咁撚快，屌你個老母有事嗰陣又行行企企唔知做乜撚

愈多呢d新聞先好點解要阻止
勇上腦？

黑警已經唔可以用常理推斷
全部人和理非都可以TG
但人係拉唔晒
同埋人血饅頭講拉和理非會令多啲人同情囉

你又唔怪得佢喎

之前試過郁啲就亂傳消息郁啲就跑

啲人一見人跑就驚就全民大恐慌

結果咪和理非走撚晒真空咗前線

有時解釋多一句都好吖

點解要拆站？如果831，721你都覺得未夠理由，係咁緊張嘅情況都要做，咁麻煩你再幻想下721柳爺係你自己，831唔見咗嘅抗爭者係你屋企人，咁你而家明未？勇武覺得自己當時已經無能力救到人，而且手足手足唔係得個講字，係真係視任何抗爭者，甚至巿民為自己最親嘅屋企人，所以係自己仲可以自由走動時去做埋呢啲你地認為多九餘嘅嘢，為咩？要狗鐵知道佢地要為自己做過封站嘅決定負責，如果唔係咁，佢地一直無痛無癢只會更配合狗狗做嘢。

和理非係可以救到好多前線之餘，仲係自保最叻嗰班，有人嗌走唔走係度食花生嗰啲，一定係能屈能伸嗰啲嚟㗎，啲狗真係想咬佢地，佢地一定會快過啲狗跪低（打個譬如唔係真係會跪）因為佢地好清楚知道黑狗嘅虛榮心，花生和理非嘅，一定由頭到尾都唔會太過高調引狗注意，所以唔肯走嗰班和理非只要勇武唔好行近佢地，佢地係絕對低風險

核爆都唔割

完全同意

圍捕過一次和理非
佢哋咪學識驚囉

I can feel your frustration, but I understand you love HK as much as everyone do.

For a big event which involves so many people, given the limitations in several macro areas ( e.g. individual differences, ability, age, technique, skills, communications, understanding/knowledge, mindset, expectations, etc..) , yet popo's tactics keep changing and improving, are there any suggestions? No need to talk in detail since I am not sure if there are "people" monitoring here.

正正就係每次都係勇武保護和理非
比人拉都係勇武
啲和理非先會仲覺得咩都冇做就唔會比人拉

其實前線手足先最珍貴呀，拉一個少一個，和理非既心態係時候要upgrade, 就算唔衝都要時刻保持警覺危機意識，前線見勢色唔對要走先，當俾機會和理非長大啦，人要面對問題先識進化，一直保護落去只會令前線死傷慘重而和理非增加唔到戰鬥力

辛苦晒手足！

最怕有啲和理非比人拉一次就嚇到以後都唔敢出嚟，所以，真係要識睇住個環境嚟走，一定要有備戰心態，而家和理非最緊係要作掩護，等勇武手足安全切碎，然後就集氣，跟住大隊慢慢咁和平散去，有場轉嘅就轉，然後重覆做掩護，不過，黑狗會好快睇通，所以，如果十次八次遊行集會拘捕人數未如理想嘅話，到時佢地就真係有幾多拉幾多，所以，要開始諗下新概念

好多和理非食花生，係要磨下磨下，次次都比狗包圍先知死

專業啲啦 你收錢mon post嫁

冇錯

和理非反正都入唔到 勇武走晒仲好

推爆佢

急步 唔係跑係岩㗎喎
你一跑後面又跑之後和理非同勇武又分開一半
之後和理非都係比人屌

你講既當然係岩
不過要記住，狗做咩你係阻唔到
濫捕、屈人、打人都係阻唔到既時候，前線更應該走
因為前線太少，有gear被告得入機會大d
所以先叫前線要走先

成個gameplan最好就係和理非唔需要做野就保護到你地，只要你地set完rb、做完高危野就即走
融入和理非，唔好磨到最後，一定要比佢地早走
你地先會安全

其實係有人話casual look
所以好多仔女都老西又裙咁

pushhh

其實我認為勇武唔需要留守，等多啲和理非感受下警察濫權，咁先會成長，温室小花夠野草硬淨

作戰意識真係好緊要 發夢夢到831傳話傳到我on99 啲人都無動於衷

Block 9佢啦

自己係和理非 次次係有事發生前就走左
真心比popo捉到，我地又冇gear，話完我地幾句咪又係放我地走，就算真係比人拉，驚就一定，但佢地都一定告唔入

所以有不反對就係和理非免死金牌，勇武可以睇情況走先，唔一定要死守

咪就係

唔係勇武一早打曬d閘機仲叫人跳閘先都唔會有機會比班狗玩野

勇武走先，我地和理非掩護你地走
和理非撤退都要快d

其實和理非係可以俾狗告得入的，只要係佢宣布提早結束遊行之後繼續係原定遊行路線就可以告非法集會。成件事根本就係中囇d狗嘅計。五點鐘上山成萬人根本無路走，迫你成班和理非法集結。

同一時間d狗又係黨鐡搞事，有冇勇武佢地一樣會搞事，因為佢地係唔可以俾你無事和理行一日，佢要製造籍口以後唔俾你集會遊行同爭取國際輿論。

手足講得啱，佢哋唔可以係美領，或機場入面放題。當你有幾千甚至過萬人佢係拉唔到的，勇武唔可以有犧牲自己嘅心態，一個都不能少。做完野立即歸隊，擇日再戰

agger
邊有盾要靠矛保護架
我都係和理非，都係慢慢行
唔係諗住靠前線保護，而係故意唔守法
狗狗衝入人群打和理非成本極大（國際輿論、和理非從此攞正牌自衛etc.
所以勇武可以等到有機會打狗先現身，其他時候混入人群

p.s. 有宣佈嘅時候，好多人都做手勢要求暫停叫口號，但係總有幾個死唔收聲

感謝前線!!!
發夢無你地尋日無裝實食堅tg

危機意識少，上次見過幾個無口罩女仔經過狗總，好心遞把遮俾佢地，佢地話自己都有遮不過懶得拎

辛苦晒手足

和記係咁

P表示like....

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

一係還錢一係還港

話唔撚知提早結束同走唔到都唔得？

前線辛苦哂

有時和理非好似係後面唔知做咩咁.行太前就怕落單仲要人救累左人.
又覺得自己好似做唔到咩咁.所以一叫走就會走.

Let's face it.

Government and popo just would not let a big 和理非 event to go as planned, probably because it's actually useful for us. Once 前線 steps in, popo starts to arrest.

Must find a way out. Stay firm and united!

其實你無閪既話唔會有人強姦你

個班高Lv既女和理非～ 可能想迫埋妙麗出口

岩既～ 冇心理準備會被爆頭既和理非要多少少危機意識～ 留意現場情況，自行決定去留進退。
有心理準備既高Lv和理非，唔該寫定份稿背熟到時記者面前好好表現 屌到班黑警要解散！

我都係佢個po到留咗呢句野，屌那星，覆都無覆，起佢底先知，原來係豬隊友，仲要以為幫到手個種

我DLLM 我良好市民黎阿蛇，你打鳩我 你冇撚野嘛，等住做豬sir2.0啦！美國佬，你睇下我行街都俾人推，佢地癲晒喇，叫老共收番d武警先啦！

勇武手足都唔好太睇少我地呢班和理非！

升唔升級唔係勇武可以選擇

班狗尋日就係想搞事

和理非就算被拉都唔會太危險
勇武full gear 比人捉係最危險

覺悟既意思係進化
現家社會需要既係有gear敢於反抗既人
得個勇字舉哂手比人拉係無用
當然勇敢既和理非已經係進化既開始
希望佢地可以進化得快d

#231864
QueenB

佢地行太快,我以為係勇武吹雞救人
如果佢話和理非要疏散我就會即走,個日無GEAR係身

搵次係前線手足完全唔出現或者一見警察就走，後排嘅人自然就會明

辛苦曬 ！！多得你地！

收皮啦，你呢句，你當時做緊乜？

其實我覺得可以仆街d
留班老嘅和理非由得佢地自己行街…
班狗見到一班長者都唔會亂打

下次勇武係要走先，通知晒和理非就堅走，否則真係拉一個少一個勇武唔掂

利申：和理非